聽日全港司機 按！章！工！作！

港豬搭港鐵咁守規舉 咁鐘意衝入閘
根據港鐵守則，要確保乘客安全，無遮住門先可以關門開車
有一乘客鼓燥 可能影響乘客安全 應該要報警處理

巴士司機最好就用最安全車速行 有乘客入少1毫子唔該叫佢落車
有人用優惠價格搭車 要求有關人士出示有關證明
乘客企係黃線內 唔可以開車 好危險架

仲有咩大家可以補充

推手

推